黎近將破處，有咩需要注意

是咁的
小妹月底會見異地男友
男友訂左得一張床既房
唔洗問都知咩意思啦

但我未做過，所以想問下有經驗既絲打，
係破處之夜有咩需要注意？

利申：真絲

叫你瞓地下啊

買定對絲襪

唔係著，係笠住個頭

因住賴屎呀

開燈做，小心吉錯窿

會唔會太光呀

光啲好，費事入錯窿

驚成晚訓唔到

好尷尬姐，都係較暗點光，或自備照明系統

認真問，點解？

都係嗰句啦，小心入錯菊花窿

絲呀真絲呀

問佢描撚準未？

帶張床墊去

請善用起底功能

被中出即飛

所以你睇到d咩

我認真問，破完之後有咩要注意呀，人地話會痛架麻？痛幾耐，之後幾日唔可以做D咩？

應該個屎忽都會痛翻一兩日嘅話哂男人老狗屌屎忽 最好唔好柯屎囉